見D外國勢力線眼咁撚CARE連登風向就想笑

睇黎真係好撚多人唔知連登運作原理

將連登推上國際既下場, D POST本來唔洗認真都變撚到必須要好撚認真

有D秘密我爆出黎, 你班外國勢力線眼就唔撚會再CARE連登風向
但係一爆出黎既負面後果係大撚過正面後果千萬倍
所以我先一直唔撚講,
除非有雙真.普選
好撚多我已經知道而又產生極大蝴蝶效應既秘密我都唔撚會爆出黎
包括國內局勢, 我可以講, 目前99%香港時事評論員既分析都係錯既, 包括係國際時事方面分析得好撚勁既白兵孖寶

講你就講啦

講條毛咩
一講場運動就會即刻玩撚完
不利爭取雙普選, 嚴重既話分分鐘一爆出黎, 香港一世都冇雙普選
難度你想要呢個結局?

總之NO雙普選NO TALK
我怕有人驚我爆機密出黎由支持雙普選變唔支持雙普選渣
咁場運動都半收皮架啦

咪撚懶神秘啦 同埋人地外國想最貼地睇香港消息 唔睇連登睇邊啊

話你知點解一撚定要有雙普選之後先可以爆
因為有左雙普選
你地就會係煲底開心到喊, 開心到要搞BBQ
果時先爆, 你地既開心度就會完全蓋過呢個負面機密, 姐係爆出黎你地都WFC, 或者因為太開心既關係, 第2日就唔記得, 咁就令爆出黎既影響減撚到最撚低
所以爆大鑊時機都好撚重要
我唔會好似陳雲咁ON9係唔適當既時候爆D唔適當既料出黎, 以為影響不大, 其實影響深遠

係國內局勢方面, 總之陳雲話等中美簽貿易協議之後先過民主及人權法係最有利香港同美國, 係山埃黎, 又係一個基於大紀元既山埃黎分析救港既軍師KOL

樓主成個八婆fd咁

：哎呀有d秘密我唔可以講你知，因為你知左會唔開心架，但係我又唔想你蝕底，所以你自己小心啦，你唔好再問係乜事喇，我真係唔想你唔開心所以唔講咁多喇😘

一句講晒
LIHKG have a lot of cyber warrior from PRC

你就當係爭取到雙普選既獎勵
為左知道更多真相, 美國同香港就要更加積極幫香港爭取雙普選
好似果幾千萬共產黨員可以唔撚洗錢,零成本轉會,轉晒用華為智能手機, 買華為5千蚊手機就可以CAMP返5千蚊, 所以華為國內銷量水份極高, 我唔爆大鑊, 你地都唔撚知啦

總之我知道既機密係關於:
1.連登
2. 係美國捉左既果幾個特工
3. 國內局勢

慢慢爭取雙普選啦你地, 爭取左就會知道更多真相

巴打夠鐘食藥